大公報文匯報究竟幾時死

唔知各位巴絲有幾多人屋企係深藍
我屋企就藍到發紅嘅
我老豆就係嗰啲貪心到仆街嘅人
啫係偷廁紙偷牙膏搶紙皮個啲
然後佢最撚鍾意嘅就係免費報紙
運動開始以嚟每日檯頭就會有份大共文匯
成份野莫講話參與過運動唔會信
稍為有睇過其他新聞或者夜晚望下窗口都知咩事
但係依啲睇到眼火爆fake news其實係好撚勁嘅文宣
耳濡目染
每日兩份夾埋二三百個「暴徒」「曱甴」真係洗晒佢哋啲廢腦
依家屋企好耐無開cctvb
因為兩條廢老覺得cctvb好撚黃

我想講文宣入到屋企同入唔到屋企個效果差好撚遠
當然過咗咁耐要歸邊嘅都歸咗
但係請大家唔好忽視fake news嘅威力
無論係對家又好自己嘅都好
耳濡目染嘅fake news係可以完全摧毀同重建一個人嘅價值觀

tldr：假新聞可唔可以快啲死

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

沒有消費就沒有關注 沒有關注就等於消失
成日推佢消息就緊係唔會死啦